{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026429",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "토박이"
    },
    "text": "井邑に位置するアグチムグルメ店は、蒸し/スープ類を提供しており、基本的な調理時間は15分から20分です。 事前に電話で予約をしてから訪問することをお勧めします。 営業時間は毎日11:00から21:00までで、第1火曜日と第3火曜日は休業です。 ブレイクタイムは毎日15:00から17:00までです。 アグチムの美味しいお店は、全羅北道井邑市新テイン邑の伝統市場飲食団地内に位置しております。 メニューには海神湯(2時間前の予約必須)120,000ウォン、海鮮蒸し65,000ウォン、アンコウの蒸し物中38,000ウォン、アンコウの蒸し物大55,000ウォン、海鮮鍋60,000ウォン、水炊き60,000ウォン、鴨ジュムルロック一匹60,000ウォン、鴨じゅむロック半匹40,000ウォン、サムギョプサル(200g、2人前以上)14千ウォン、ご飯2時間前の予約必須)、エビテン10個11,000ウォンを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "アグチムグルメ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アグチムグルメ店の営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "アグチムグルメ店は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "アグチムグルメ店は第1火曜日と第3火曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "アグチムグルメ店のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "アグチムグルメ店のブレイクタイムは毎日15時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "アグチムグルメ店の場所はどこですか？",
            "answer": "アグチムグルメ店は全羅北道井邑市新テイン邑の伝統市場飲食団地内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アグチムグルメ店の予約は必要ですか？",
            "answer": "アグチムグルメ店では事前に電話で予約をすることをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "アグチムグルメ店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "アグチムグルメ店のメニューには海神湯、海鮮蒸し、アンコウの蒸し物、海鮮鍋、水炊き、鴨ジュムルロックなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アグチムグルメ店の海神湯の価格はいくらですか？",
            "answer": "アグチムグルメ店の海神湯の価格は120,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アグチムグルメ店のアンコウの蒸し物の価格はいくらですか？",
            "answer": "アグチムグルメ店のアンコウの蒸し物の価格は中が38,000ウォン、大が55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アグチムグルメ店のサムギョプサルは何グラムで何人前ですか？",
            "answer": "アグチムグルメ店のサムギョプサルは200gで2人前以上となっています。"
        },
        {
            "question": "アグチムグルメ店のエビテンの価格はいくらですか？",
            "answer": "アグチムグルメ店のエビテンの価格は10個で11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 442
    }
}